男朋友玩game個陣係咁攻擊我

玩magic佢係咁攻擊我
攪到我喊
我依加嬲嬲豬
今晚要插爆佢屎眼懲罰佢

支持

互插算啦

真鳩假鳩一齊插
好撚嬲 屌

IS LOVE

IS